@inproceedings{Suignard:TALN:2017,
    author = "Suignard, Philippe",
    title = "Wordsurf : un outil pour naviguer dans un espace de {\guillemotleft} Word Embeddings {\guillemotright}",
    booktitle = "Actes des  24\`eme Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 3 - D\'emonstrations",
    month = "6",
    year = "2017",
    address = "Orl\'eans, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "8-10",
    note = {Wordsurf : a tool to surf in a "word embeddings" space},
    abstract = "Dans cet article, nous pr\'esentons un outil appel\'e {\guillemotleft} Wordsurf {\guillemotright} pour faciliter la phase d'exploration et de navigation dans un espace de {\guillemotleft} Word Embeddings {\guillemotright} pr\'ealablement entrain\'e sur des corpus de textes avec Word2Vec.",
    keywords = "Word2Vec, GloVe, word embeddings, plongement de mots",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2017/113.pdf"
}
